Mr. Wopsle geaarzeld, en we begonnen te bedenken wat een slecht advies van hem.
"Kom!"
zei de vreemdeling, "Ik zal u helpen.
U hoeft geen hulp verdienen, maar ik help u. Kijk op papier dat je in je hand houdt.
Wat is dat?"
